你班勇武沖少一日休息完準備再戰未

好多人唔明點解今次既行動好成功，我可以話係完勝，因為要達至5大訴求第一步就係逼政府回應，佢次次都用市民暴動帶過唔回應，今次冇得再避，deadline唔回應勇武沖擊係合情合理

好多謝勇武兄弟敢陪我地和理非一次，睇住啲鬼番狗窩真係好爽，我相信我地既慈母都係當我地係廢既，所以兄弟們準備上啦

唔自推都係冇人見到

10

9

8

Deadline係咪31？
如果比2個星期政府都唔回應
就抵衝佢老母
但前提係，deadline前暫時唔好衝住

7

回應咩要兩星期呀 唔好玩啦

6

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

5

4

I am ready sir

見到完勝即刻負皮咗

係囉， 明明只係yes no答案， 又俾佢spin到9唔搭8 咩

I'm ready I'm ready

2星期太遲 呢幾日就要佢回應

推多幾下啦 太多人話琴日係冇用

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

準備好了

做大事比d耐性啦，衝少2星期有咩問題？

兩期太耐，冇可能撐到
一星期都比到盡

有咩可能平靜兩星期
同堆有集會大定細都好都有機會沖突

休息耐左
就會留戀和平日子
唔記得點戰鬥架啦

想知勇武做到啲咩 又唔係夠打 剩係掉下磚同鐳射筆

升級有理！
支持